「siri, 如果我離開香港你會陪住我?」

「我唔會行開～」